突發！繼國難五金，老豆搵仔都出聲

求下大家唔好令場運動嘉年華化

過千手足被捕 仲有手足沉冤待雪
唔喺唔俾你過生日 但喺可唔可以睇場合睇時候

推到本人出嚟道歉 真係屌出聲

仲有死咗嘅手足
你對唔對得住佢哋
我自己晚晚諗起都想喊
唉

之前Harcourt柒唔夠？

咁多地方唔簡 係要依到？

其實咁小事 2個無知少女姐 之前又嘈過
唔講以為佢地係大台

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？